[突發] 三哥已作回應

大家原諒三哥啦

搵狗信？

起碼都學下二坡防麻雀館咁啦屌你

驚比人破壞

口號都冇,比d 誠意啦三哥, 譚仔音都冇所謂

落閘唔係正常做法咩？要保護啲食客喎

Btw 加藤屋同三哥係咪有關係

我地接納所有加入同路人行列既店

除左福建同美心

三哥被日本公司收購左

無誠意的話唔差在罷食埋譚仔
呢啲劣質北佬垃圾食物

多個自己人好過多一個敵人，建議暫放觀察名單

觀察名單

觀察名單
三哥管理層 今晚快閃 派下雞翼 皮蛋
道歉有撚用

接受紅底外既店鋪投誠

算啦
做咩嘢要四面樹敵？

on9 自己嘅市場係啲後生都可以咁做
好明顯想畀人抵制

日本仔收購咗架喎，諗清楚先好搞

咁普通鋪頭可能真係驚到唔識反應 自己友就寬容d啦 下下裝修就冇盟友啦

五六日係高危裝修日,畀我都驚，唔想被人fc,連對聯都可能出埋保平安

打啦 打爆日資公司
保護食客都要比你屌
當人地醫院咩

分清楚前線員工同管理層 唔好亂搞鳩人先

打你老母咩

無誠意的話，我會幫手文宣罷食

道歉又要屌 唔道又要屌
唔比機會人同共產黨有咩分別啊連登仔

三哥收皮啦
所有商舖都係鬼
又會一齊關門 次次都係咁？
唔係商界落order 會咁樣？

開始失控

道歉大撚哂呀，黑警出黎道歉係咪又可以一筆勾銷呀？依家邊撚個話要打爆人地三哥鋪頭？亂扣帽子少陣啦

同埋人地係關門準備離開呀，又保護食客呀？最好啲員工走個陣仲有食客係入面啦

其實早收舖保護前線員工安全都幾合理
黨鐵又一早閘，遊行起來員工冇車走，我係經理都會建議早關鋪啦

出面個post好多人都話要

痴撚線，叫人搞日資公司一定是鬼

想學二坡坊麻雀館 ?

開記招道歉啦屌你

出面好多人=所有人？我屌兩句條友都扣帽子 真係唔好講笑

冷靜啲啦

咁多目標揀 大撚把衰過佢啦

你問邊撚個丫嘛
而家咪答左你

個別員工問題
三哥都話之後一定會幫

連登仔係未要同何妖一樣同全港開戰

冷靜d....

欣賞敢言 不過實比人小老母

回應得幾有誠意，原諒了

搞佢冇意思，啲更深藍嘅店你唔搞？搞間淺黃為乜，今次係佢做錯，但至少佢肯認，而且立場唔係反示威

又未去到要裝修既...

日資個間係譚仔唔係三哥😒

理性講句
其實開係人情 唔開係道理

冇人負責? 屌

佢肯跟進就可以啦，唔好迫佢，多個朋友好過多個敵人。

兩間都收購哂

叫句口號聽下？

出面TG放題 唔落閘唔通做生意咩

連登係咪痴撚左線 四周圍都係敵人？

道左歉, 話訓示員工咪再睇下之後點囉
咁又要打爆? 而家你想純打爆人定係懲罰人呀?
冷靜D啦

兩間都收購咗 唔信你去查下

就咁既

唔撐藍營係第一步，

我地慢慢觀望

各位冷靜

真係 好撚on9 愈黎愈走火入魔

有冇官方statement 先

全線免費一日就係誠意啦

有人帶風向 勢要同全民為敵

其實呢個時勢肯出聲都唔錯 但再有下次先裝修

郁D就打爆 究竟識唔識玩
成日話民意唔會逆轉
柒事做得得愈多 你睇下仲轉唔轉
有時為大局著想 都係幫咁手

接受，唔好樹敵，
加藤屋繼續支持
譚仔三哥自己決定食唔食

周圍樹敵 紅衛兵批鬥？

要搞都有排未輪到三哥啦 唔好咁on9啦

多個朋友好過多個敵人

其實宜家好似分咗譚仔係藍 三哥係黃
其實有冇reference
點解譚仔係藍 點解三哥又係黃

連登仔係咪要周圍樹敵先開心
美心都未清算完就搵新目標

一開始人話佢哋藍我都奇怪 又冇source
明明兩間都係比日資收購

咪係 依家又冇單單打打啲示威者
再者都話會盡幫 仲想點
得饒人處且饒人

你邊到睇返嚟

出面咁亂 鋪頭正常要保障員工安全先 咁多人話要搞佢

出聲明先講

我理得佢真情定假意
跪低係起示範作用

因為俾日本收購咗，你可以google 下先！

唔好大貪好冇?

真
想搞到我地好似黃背心咁

政見唔同有咩問題 郁d就話打爆 都on9 d狗係到帶風向 一班無腦連登仔又係到跟

有咩好搞
歉又道左 又日資公司
你地on9仔搞上腦阿？

請大家冷靜 留言有勁大量假膠5毛 帶風向話要破壞

呢個post啲人做乜鳩

連登唔知吹緊啲咩癡線風
係唔係都想幫人裝修左先
商家佬最驚就係蝕
咁搞法嚇多兩嚇真係同啲狗玩白色恐怖無分別

多個朋友 好過多個敵人

絕對支持

兩間都俾日資收購咗喎

好多講到係唔係都幫人裝修果班都唔知有冇行過出街

係咪架？

有間比日本仔收購左嫁
唔好亂搞住先,分清楚就行動

你咁同啲濕鳩c9有乜分別

黃藍食店文宣

道咗歉仲想點？係搞就搞中資啦 三中商絲毫無損

真係紅衞兵咩放過佢啦

利申，唔鐘意食

佢寫到系關店準備離開啵，無話保護食客

援手都未講援邊個就咁快打飛機
同吉野家fb出獅子狗post當日就去排長龍一樣

益藍絲?
你地做乜鳩？

我發夢係前面嘅都睇唔明你地做乜。

佢老味
驚人齋坐淨飲水

咪係 出去提佢地又比佢地屌老母 網上講又話分化 都on撚9 再係咁 場運動佢地自己玩哂 哂撚哂手足d心機

前線同事決定唔關管理層事
會培訓啲姐姐已夠
要有返啲理性
不能隨便就幫人裝修
請對準政權

算唔算引左班有破壞傾向既人出黎
定5毛黎
到底係有理性地諗過先做
定係反我者死既另類極權,自己諗清楚
你既目標係咩?
係好選擇性,個別員工既野就入晒間公司數
藍絲家下係咁,黃絲又係咁?
條線點定諗清楚

前線手足會有分數，唔洗理班鳩up帶風向既柒頭。

相信前線

屌你老母成班p牌鬼到咩都要裝修

係囉

但而家真係好多前線係新手 見人打就跟住一齊打

唔好四面樹敵
D阿姐淆底真係唔奇
即刻道歉都有誠意 冇冷處理 原諒佢啦
下下都話要爆人玻璃真係惡過共產黨

Say 左sorry 算啦

要搞搞中資

呢個真 人哋做咩好多都會跟住一齊做

真啊

認同

咪搞日資啦

Agger

相信手足，OKAY?

三哥而家係日本公司來

人地都算中立唔好搞人啦

Agger
我地唔可以變埋極權

打爆晒美心吉野家先啦

真係 大多手足比人拉左 而家好多係新加入 我多謝你地既勇氣 但上次係現場提一提佢地 就已經比人屌老母 雖然唔會割 但我希望手足冷靜d 福建幫個d 美心個d無所謂啦 但如果已經道左歉 咁咪觀察住先囉 再有咪點做都得 最緊要出師有名

一早應該罷啦
D同學/朋友好鍾意食
成日都要跟大隊去
食3餸先得6成飽
味道又無乜特別
罷左就可以食番D飽肚野

利申 飯桶

馬後炮搵傻嗨信

但而家道左歉 話會改 咁你照走去打爆人地？唔要極權但自己就係極權？

三哥之前有人喺某店舖唔俾錢留低佢都係拉閘處理㗎

三哥可以原諒
前提係要捉返嗰日返工既員工出黎解釋同埋受罰

人地黑社會都仲有誠意喔

有D呀姐都黃架

真 吓吓迫人入黃營只會反得其所

相信佢地唔會亂黎

連登仔基於D 阿姐講唔正廣東話就當左佢係紅色資本

上次我係現場提一提佢地 都比人屌老母 我相信出面一個唔冷靜 其他都會跟住唔冷靜

咁就唔知啦⋯⋯

機場分店cctv呢？

譚仔日本公司收購咗

而家咪講你知

觀察名單啦
開聲出到口支持已經係咁

而家係員工出問題, 我地要杯個D都係成間公司立場係賺香港人又屌鳩香港人又奶共

好撚似啲藍屍廢老

定啲黎，我認為回應正常。又唔係要逼佢地企硬撐手足免費派野再屌鳩港共先收貨。係想問清楚，到底係唔係因為見手足黑衫先落閘由佢出面死定有其他原因。我覺得可以再觀察下唔急

push

咁就唔知啦........
大撚晒, 圍左先算, 錯左就冷處理

全民任食

罷食三X

咁得啦

文革來了
開始做連衛兵
上前線打狗又唔見咁大膽
三哥比日資龜丸收購左架
人地店鋪高層黃 低層有黃有藍好正常
人地比左解釋同道歉都屌 關緊鋪走緊
你當人地開教堂比你入去避難？

發夢畀譚仔三哥阿姐救過，唔好屌佢地

好多P牌叫人拆舖

咪撚做紅衛兵啦屌
人地都講左下次有同樣情況會施以援手，咪睇下下次點囉

贊成

慢慢黎
美心都係過咗一排先煲大到

其實成個post 都無人話爆佢，尋晚post 都只係幾條人圍爐，唔洗咁驚住

我就係路過暈左位巴打